%@Auteur: François Meria
%@Dif:2
\dispo{1}{
\psset{unit=0.9cm}
\pspicture(9,5) %\psgrid
    \pstGeonode[PointSymbol=none,PosAngle={-90,-90,-70,90,90}](1,1){H}(3,1){A}(7,1){B}(9,4){N}(1,4){M}
    \pstLineAB[nodesepA=-1, nodesepB=-3]{H}{B}
    \pstLineAB[nodesepA=-1, nodesepB=-1]{M}{N}
    \pstLineAB[nodesepA=-1, nodesepB=-1]{N}{B}
    \pstLineAB{M}{B}
    \pstLineAB{M}{A}
    \pstLineAB{M}{H}
    \pstRightAngle{M}{H}{A}
    \put(-0.4,0.95){$w$}
    \put(10.3,0.95){$t$}
    \put(10.3,3.95){$u$}
    \put(-0.3,3.95){$v$}
    \put(6.3,-0.2){$y$}
    \put(9.6,5){$x$}
\endpspicture
}{
\begin{myenumerate}
    \item Coder sur la figure ci-contre les égalités d'angles
    suivantes.
    \begin{multicols}{2}
    \begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
        \item $\widehat{NMB}=\widehat{ABM}$
        \item $\widehat{xNM}=\widehat{tBy}$
        \item $\widehat{xNu}=\widehat{wBy}$
        \item $\widehat{xNv}=\widehat{uNy}$
    \end{enumerate}
    \end{multicols}
    \item En utilisant la figure ci-contre, citer sur cette
    feuille les noms de deux angles (différents) : \vskip 0.2cm
    \begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
        \item aigus : \dotfill \vskip 0.2cm
        \item obtus : \dotfill \vskip 0.2cm
        \item droits : \dotfill \vskip 0.2cm
        \item plats : \dotfill
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}
}
